連狗🥱🥲

🤪

用得返emoji了？？

新嗰堆應該未bam

屌
連囝點做野

會唔會我講完就bam

Bam

你咪連狗

連狗廢撚到

學左攬炒巴send email了
今晚12點前你應該會畀連囝Ban

連狗！你夠膽就bam我！

連尼住 望住我！

連尼住 望住我 任由途人發現

😂😂😂😂